睇cctvb新聞笑咗

新聞一：疫苗死咗件
新聞二：聽日可以預約打疫苗啦！Yeah!

仲睇tvb